究竟呢個世界有人先定有神先?

有人先，神係由人創造出黎
有神先，神唔需要任何證明文件

神以前都係人⋯

咁即係有人先

神創造了人類

一年前

阿門